去台灣買咩手信好??

利申未去過
諗住買幾包鴨舌+鐵蛋+鳳梨酥+溏心蛋

溫泉蛋，咸蛋糕，麻辣醬，蛋殼布丁。

上次買鐵蛋好受歡迎